十點鳩叫只有兩條規則，跟足就大把人叫

1. 準時出現喺窗隔離

2.
a) 如果你大膽，做第一個叫
b) 如果你唔大膽，聽到人叫你就叫

今晚約定你

叫春呀？

弱智

冇人做第一，就由你自己做
唔可以永遠淨係等人哋嗌

仲有，自己先嗌唔好諗住第一次嗌就有人跟

事實係嗌幾次之後一定有手足回你

前幾日係灣仔集城有個巴打鳩叫 但係無人應佢

諗住收工換件衫同佢一齊叫 但已經唔見咗

你今日會唔會再黎呀

12M樓契有未呀中年廢物

今晚我要聽到你地把聲呀

天水圍友準時10點晚用大聲公播肥媽有話兒做開頭 叫一輪口號 最後用願榮光歸香港做結尾

怕比隔離屋麻煩既可以落樓嗌

你咩邨？一齊嗌啦

無錯，我開頭叫咗一個禮拜先開始有人叫，而家好多人叫

你攬住個枕頭啦，無你份

good eveninggggg SIR

天逸球場果頭啦

就快十點 好想大叫

各單位準備